陳帆：單人首置盤單位200呎左右

港人首置盤方面，陳帆指會採用公私營合作方式發展，項目的首期、呎價、大小等亦要再作研究：「發展商亦會考慮市場需要。」他表示，計劃對象的年輕人收入較高，但資產或不會太多，他們大多會在首期方面作考慮；單位大小方面，他認為兩人家庭「400、500呎比較合理」，單人單位則是約200呎左右。

住400 呎都比人笑間屋細..仲要200!

好好了，比單人監倉大

如果我無記錯
香港人均居住面積好似得100尺
有200尺已經好屈機

除非你偷偷地住多幾條友

大過張床叫蝗恩浩蕩

200呎其實係好細
冇乜活動空間
住得耐會抑鬱
不過，香港人邊有得揀吖

琴晚住間280呎酒店都覺得細

200呎有埋廁所廚房客廳, 真係夠?

仲分廳房？
studio flat啦

狗也不屌

攉晒成副身家買狗屋

單人OK啦,不過想帶女返黎一齊住就難D

搵YOYO?

有錢買樓都唔移民 真係夠晒愛國

係啊 同兄弟姊妹同房係慘
唔代表住200呎就唔慘
Studio flat 一眼望曬
返去只係會食飯瞓覺打飛機
因為太細太焗促 你根本唔會想做其他嘢
唔會享受係屋企嘅感覺
住耐咗真係會抑鬱

講幾錢先啦，200尺500萬咪又係嘥氣

到時應該仲有個露台

要結婚就煩了
首置屋會有長禁售期，只能原價賣番俾正苦
然後佢用左呢個福利，只能跳車上私樓，個 gap 應該好闊下

單身狗表示：反正都係自己打丁睇av 不如成世住屋企 用錢得閒去多啲旅行享福

尺價幾多先
講真平時喺屋企都係打機
得閒就行山去旅行
唔介意間屋細呀
不過屋細尺價貴就搵笨柒